[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/499303091", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/535229697", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/537637079", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/573218409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306723332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306723332/answer/571693479", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u5426\u5904\u4e8e\u201c\u81ea\u6740\u5f0f\u5355\u8eab\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304337519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304337519/answer/562058469", "content": "\n\u9047\u5230\u4e86\u516c\u516c\u7325\u4eb5\u513f\u5ab3\u5987\u8fd9\u79cd\u4e8b\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308952008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308952008/answer/573139470", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u662f\u5426\u62c9\u4f4e\u4e86\u624b\u673a\u5e02\u573a\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\u4ee5\u53ca\u662f\u5426\u6e05\u626b\u4e86\u56fd\u4ea7\u5c71\u5be8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306723332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306723332/answer/573253035", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u5426\u5904\u4e8e\u201c\u81ea\u6740\u5f0f\u5355\u8eab\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/362595031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/546095501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/572435242", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34428898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34428898/answer/559252435", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4f5c\u7684\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305441480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305441480/answer/560940136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8001\u5916\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51475602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51475602/answer/564761201", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4eb2\u621a\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/546170402", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301231328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301231328/answer/567381962", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5f97\u5bcc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308999769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308999769/answer/573710682", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u671f\u7684\u53f2\u8482\u592b-\u7eb3\u4ec0\u7a76\u7adf\u6050\u6016\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/572660735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308910956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308910956/answer/572936298", "content": "\n\u5982\u679c\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u662f\u4e2a\u5973\u5b69\uff0c\u5e76\u4e14\u4ece\u5c0f\u5c31\u88ab\u5c0f\u5929\u72fc\u661f\u6216\u65af\u5185\u666e\u6536\u517b\uff0c\u90a3\u4e48\u5267\u60c5\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30655212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30655212/answer/549514618", "content": "\n\u817e\u8bafQQ\u548c\u5fae\u4fe1\u6700\u7ec8\u54ea\u4e2a\u4f1a\u88ab\u6dd8\u6c70?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295708007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295708007/answer/573921196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u4e2d\u7684\u4e10\u5e2e\u4f1a\u5815\u843d\u4e0d\u582a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/572873261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/538635015", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268672138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268672138/answer/569612195", "content": "\n\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u505a\u5168\u804c\u5988\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300791610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300791610/answer/570147324", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u6765\u8bf4\u6700\u91cd\u8981\u7684\u5341\u90e8\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306684048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306684048/answer/572711439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/571098062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308820986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308820986/answer/572118203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u9752\u5cf0\u5728\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\u6f14\u5531\u7684\u300a\u71d5\u7a9d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309067384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309067384/answer/573425028", "content": "\n\u52c7\u58eb  119:114 \u9669\u80dc\u72ec\u884c\u4fa0\uff0c\u5e93\u91cc 48 \u5206\u5173\u952e\u4e09\u5206\u6740\u6b7b\u6bd4\u8d5b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6fc0\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304972964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304972964/answer/572879943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7684\u8d85\u5f3a\u4eba\u673a\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268915444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268915444/answer/531915616", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u4e0d\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\u8981\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/505300929", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/562800263", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/572024922", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/571474614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307316499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307316499/answer/570775179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9iPhone\u63e1\u5728\u624b\u91cc\u548c\u4f7f\u7528\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4e00\u79cd\u5947\u602a\u7684\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u800c\u5b89\u5353\u624b\u673a\u5374\u6ca1\u6709\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287514555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287514555/answer/570600242", "content": "\n\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\u91cc\u770b\u4f3c\u5076\u7136\uff0c\u5374\u6697\u85cf\u7684\u7ecf\u6d4e\u7406\u8bba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/568163196", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305114445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305114445/answer/554136501", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7528\u4e86\u5f88\u4e45\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/559914041", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/543949843", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/534816900", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304250620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304250620/answer/543711037", "content": "\n2019\u5e74\u7537\u5973\u56e2\u5c40\u52bf\u4f1a\u6709\u53d8\u52a8\u5417\uff0c\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b\u4f1a\u6709\u65b0\u56e2\u51fa\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/551075609", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27484486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27484486/answer/532370600", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u957f\u671f\u3001\u6301\u7eed\u3001\u7a33\u5b9a\u7684\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/540426953", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300606657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300606657/answer/539341910", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e70\u623f\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u53ef\u4ee5\u62a0\u95e8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300741241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300741241/answer/549006839", "content": "\n5\u4e07\u5934\u732a\u4e09\u5929\u771f\u7684\u6293\u4e0d\u5b8c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295812680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295812680/answer/512290701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u53f8\u9a6c9.22\u4e0b\u5348\u76f4\u64ad\u843d\u6cea\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480336/answer/572762885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5973\u6027\u975e\u5e38\u7406\u6027\u662f\u5f88\u201c\u53ef\u6015\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309102714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309102714/answer/574013625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bfa\u5956\u5f97\u4e3b\u300cDNA \u4e4b\u7236\u300dJames Watson\u9891\u7e41\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u79cd\u65cf\u667a\u5546\u5dee\u5f02\u8a00\u8bba\u800c\u88ab\u5265\u593a\u8363\u8a89\u5934\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/494482885", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306109804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306109804/answer/555687158", "content": "\n\u5982\u679c\u7089\u77f3\u62cd\u52a8\u6f2b \u4e3b\u89d2\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u724c\u7ec4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308165967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308165967/answer/573972443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d77\u738b\u300b\u843d\u9009\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u89c6\u89c9\u6548\u679c\u5956\u5341\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/524920050", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301208314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301208314/answer/546034026", "content": "\n\u5b8c\u5168\u4f53IG\u6253\u5dc5\u5cf0SKT\u6253\u5f97\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27182640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27182640/answer/514020246", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u4f59\u8d5a\u94b1\u7684\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308842031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308842031/answer/572800340", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d69\u8ba4\u4e3a\u5229\u8bf1\u5f88low\uff0c\u4f46\u5176\u6295\u8d44\u7684\u804a\u5929\u5b9d\u4ecd\u7136\u662f\u5229\u8bf1\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303444115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303444115/answer/570722522", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5f53\u8fc7\u9996\u5bcc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u7684\u7c89\u4e1d\u6bd4\u9a6c\u5316\u817e\uff0c\u738b\u5065\u6797\u90fd\u8981\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264213676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264213676/answer/571601622", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5efa\u7b51\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304248504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304248504/answer/570588040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u63a8\u8350\u4f7f\u7528\u7684\u5b57\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61950442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61950442/answer/570001916", "content": "\nJava\u7684\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff0c\u597d\u4e0d\u597d\u81ea\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308239464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308239464/answer/568070355", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65af\u5df4\u9c81Brz\u5728\u5c71\u8def\u8dd1\u4e0d\u8fc7\u5965\u8feaA4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/565078270", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269340918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269340918/answer/506394587", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u808c\u8089\u7537\u7684\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529748/answer/559940467", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u66fe\u88ab\u5f53\u505a\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31996563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31996563/answer/562808845", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u817f\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288174809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288174809/answer/504191314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9f99\u73e0z\u300b\u91cc\u7684\u514b\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26232083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26232083/answer/485258026", "content": "\n\u71ac\u591c\u5b66\u4e60\u548c\u65e9\u8d77\u5b66\u4e60\u54ea\u4e2a\u6548\u679c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300204827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300204827/answer/550651028", "content": "\n\u7ed9\u56fd\u5185\u9876\u7ea7\u6e38\u620f\u5236\u4f5c\u56e2\u961f 8 \u4ebf\u7f8e\u91d1\uff0c\u80fd\u5426\u5f00\u53d1\u51fa\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\u300b\u8fd9\u4e2a\u7ea7\u522b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29658588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29658588/answer/551647112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u53f9\u7684\u5e7f\u544a\u521b\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/534694313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/555117418", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267301072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267301072/answer/529577902", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u8c01\u80fd\u6210\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9886\u57df\u7684\u9886\u519b\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/557842934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309102714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309102714/answer/573780437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bfa\u5956\u5f97\u4e3b\u300cDNA \u4e4b\u7236\u300dJames Watson\u9891\u7e41\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u79cd\u65cf\u667a\u5546\u5dee\u5f02\u8a00\u8bba\u800c\u88ab\u5265\u593a\u8363\u8a89\u5934\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33914338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33914338/answer/516540689", "content": "\n\u9876\u697c\u590d\u5f0f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309087974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309087974/answer/573855388", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a74\u513f\u9ad8\u70e7 42 \u5ea6\uff0c\u54fa\u4e73\u671f\u6bcd\u4eb2\u8bf7\u5047\u88ab\u62d2\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299273493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299273493/answer/524467127", "content": "\n\u5218\u5907\u4e94\u6613\u5176\u4e3b\u800c\u6210\u67ad\u96c4\uff0c\u600e\u4e48\u5230\u5415\u5e03\u8fd9\u5c31\u6210\u4e09\u59d3\u5bb6\u5974\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30685357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30685357/answer/549245740", "content": "\n\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u804a\u5929\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309102714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309102714/answer/573968930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bfa\u5956\u5f97\u4e3b\u300cDNA \u4e4b\u7236\u300dJames Watson\u9891\u7e41\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u79cd\u65cf\u667a\u5546\u5dee\u5f02\u8a00\u8bba\u800c\u88ab\u5265\u593a\u8363\u8a89\u5934\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271705647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271705647/answer/520779250", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309100195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309100195/answer/573889153", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u5dc5\u5cf0\u671f\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309102714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309102714/answer/573981359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bfa\u5956\u5f97\u4e3b\u300cDNA \u4e4b\u7236\u300dJames Watson\u9891\u7e41\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u79cd\u65cf\u667a\u5546\u5dee\u5f02\u8a00\u8bba\u800c\u88ab\u5265\u593a\u8363\u8a89\u5934\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269911362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269911362/answer/572771335", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e00\u76f4\u6539bug \uff0c\u4e0d\u80fd\u4e00\u6b21\u6027\u5199\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22728388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22728388/answer/570949964", "content": "\n\u8f66\u5398\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308463476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308463476/answer/570955775", "content": "\n12306 \u80fd\u625b\u5f97\u4f4f\u660e\u661f\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/569596469", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/495761902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276338433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276338433/answer/497194767", "content": "\n2019\u5e74\u6821\u62db\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33022664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33022664/answer/571880221", "content": "\n\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u5751\u94b1\u3001\u9a97\u4eba\u7684\u4f0e\u4fe9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307732124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307732124/answer/565301394", "content": "\n\u4e54\u5cf0\u4e00\u767b\u573a\u6b66\u529f\u5927\u6982\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293365705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293365705/answer/560756495", "content": "\n\u88ab\u5404\u79cd\u521b\u4e1a\u9e21\u6c64\u6d17\u8111\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u521b\u4e1a\u5931\u8d25\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299926061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299926061/answer/568164136", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8d44\u6df1\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5269\u4e0b\u6765\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20359480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20359480/answer/566414579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d59\u6c5f\u53ea\u6709\u6d59\u5927\u4e00\u6240 211 \u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304473490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304473490/answer/545666060", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5404\u5730\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u5403\u8fa3\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300344663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300344663/answer/569331152", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u745e\u514b\u548c\u83ab\u8482\u5728\u4e2d\u56fd\u706b\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20779106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20779106/answer/570022021", "content": "\n\u600e\u4e48\u9009\u62e9\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u773c\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294222138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294222138/answer/553017263", "content": "\n\u4f60\u4e00\u76f4\u73cd\u85cf\u7684\u89c6\u9891\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24955595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24955595/answer/569348113", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5168\u4e16\u754c\u53ea\u6709\u51e0\u4f8b\u7684\u7f55\u89c1\u75c5\uff1f\n"}]